區議員涉自稱黑社會

警方派臥底潛伏一年後，前年大舉掃蕩元朗黑幫，拘捕299人，包括綽號「田雞東」的元朗區議員、元朗廈村鄉鄉事委員會主席鄧勵東。鄧與6名男子合共被控「聲稱三合會成員」等12項罪名，案件今（14日）於區域法院提訊。因辯方需時索取文件，法官將案件押至5月23日再訊，眾被告續獲准保釋。

7名被告依次為「日本仔」胡學霖（42歲）、「囝囝」張銓漢（60歲）、「田雞東」鄧勵東（60歲）、「寸哥」張仲榮（47歲）、郭贊財（61歲）文冠榮（59歲）和黃繹維（63歲）。

被指在芬蘭浴室自稱三合會成員
控罪指，眾被告分別於2016年11月21日至2017年6月15日期間，在元朗合益中心地庫「銀湖芬蘭浴室」自稱三合會成員或幹事，及以三合會成員身分行事。其中，鄧勵東涉嫌自稱是14K成員。
除張仲榮外，其餘6名被告皆有律師代表。第4被告表示會申請法援，考慮聘請律師。
案件編號：DCCC 140/2019

有無元朗巴打出嚟分享講兩句，元朗咁雜

聽某議員講新界西區好多區議員都係黑社會黎

位高權重，黑白都玩晒

叫選舉主任查清楚啦屌你老母

愛国就金剛不壞之身

查清楚左喇
唔係黑社會做你老母區議員呀?

60歲囝囝 屌你老母

油麻they

佢係當然區議員，唔係民選喎

就係查完先做得

人有相似 如有雷同 實屬巧合

點解圍村咁多黑社會

係歷史原因定咩

我識得個同佢好似樣，係開打金工場，專做14K 金

屌那媽咁都係新聞？
搵到元朗鄉事派有邊個唔係黑社會先係新聞囉好唔好

你又講得幾啱? 巴打知道啲咩，元朗人?

要求鄉黑智識普及化

完全唔識

可唔可以講多啲

謝謝

邊個能夠疊馬人多就起朶，可能圍村/屋邨同一情況

你要做得鄉事委員會主席，就即係你有勢力
咩叫勢力？利益加人脈
牽涉呢兩樣野大家都明㗎啦

囝囝（60歲）

牛屎佬真係好撚黑

日本仔

圍村佬勢力係新界根深蒂固
官紳鄉黑
嗰班現今黑社會未出現呢班圍村佬勢力已經存在

佢地今次係咪“實死k”

某立法會議員

搞到上晒報又咁揚，上晒水面拎正牌
有錢有地位有權有勢，玩晒

所以中共第一時間收編班圍村佬
係香港做官首先要同新界打好關係
小桃園飯局只係「咁啱」流出嚟比人煲大咗

不過圍村佬又唔係咁團結嘅
鄉議局同新社聯又係另一個故仔
有無見到發叔死咗之後屯門即刻有雞竇

「日本仔」胡學霖
啲黑社會咁撚愛國又唔改名叫「中国仔」

個老師傅係咪叫呀祥 手工好似幾好

元朗民政事務專員袁嘉諾同黑社會勾結，容許黑社會做做區議員，一定要同申訴專員反映下。

仁愛堂對面？

佢係吖
廈村吖嘛

咪就係何君堯囉！！！係黑社會嚟！！！！！

中學有個同學既老豆跟田雞東搵食
嗰陣仲話自己幾勁 依家比人拉撚左

同黑警成日開「反罪惡」會議

屌

理大劉炳章會否考慮開個新COURSE教吓?

真係黑色幽默黎

高級督察咁上下level

有咩料爆?

成班耆英仲玩古惑仔

梁 何？

而家立會應該冇人黑底啦
以前就有

呢d衣冠禽獸撚夠膽落去咩
未撚落車都忽班牛屎代嚇到瀨屎瀨尿

將垃圾圍村狗 覇撚曬啲地
點解仲未死

X樹x都係啦，湖南幫架ma

囝囝(60歲)

囝囝

第4被告表示會申請法援

撈黑得咁掂，仲痴住個區議員大佬
申請法援

官商鄉黑 根本係一撚樣

廢中廢老

賊喊捉賊

no
佢條水叫14大圈堆
正式名稱是洪發山公義堂(非忠義)
佢大佬pc和黑警
後尾入冊群污鼠
出嚟去元朗戙枝旗
但是都是以桂枝仔為主的

個樣有Ｄ熟口面

記得唔知邊單打壓港獨post有佢份

陣間人地話你歧視黑社會

牛屎飛

大撚把啦元朗，仲有好多

願聞其詳

4被告咪勝和今期嘅坐館

我支那哥出嚟行幾十年
邊個唔俾幾分薄面

難怪有咁多分店

民建聯嗰個梁志祥好似係

識得一個大埔xx聯既人中學是老新仔

後生做紅棍打手，老左做議員獻策

古代從軍都係咁啦，所謂「出將入相」

元朗條條街都有雞叫
區議員唔係黑社會？！